HKBN續約幾錢

用緊1000M $178(11月到期)，之前打嚟續約加一舊，唔L理佢，最近再打嚟$249，都唔L理佢，有無巴絲最近續咗，幾錢?

我只知由HGC轉過HKBN 1000M係99蚊

拖多二、三個月先

今日.10月到期

一樣10月到期

一開始279, 而家239, 之前offer過259

交緊208,

打算轉smt/cmhk

bye hkbn

個mytv 又無能用

我都係239，我見smartone(HKBN)18全包，諗緊轉唔轉好

同樣 但會轉PCCW

1000Mb $218(送1個月)連家居電話，抵唔抵屌

$98 100mb

呢幾日要續約，有無巴絲最近續咗，1000Mb幾錢呢?